%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu, 
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@article{jia2014caffe,
	Author = {Jia, Yangqing and Shelhamer, Evan and Donahue, Jeff and Karayev, Sergey and Long, Jonathan and Girshick, Ross and Guadarrama, Sergio and Darrell, Trevor},
	Journal = {arXiv preprint arXiv:1408.5093},
	Title = {Caffe: Convolutional Architecture for Fast Feature Embedding},
	note = 	 {[cit.~2018--12--1] \url{https://github.com/BVLC/caffe} },
	Year = {2014}
}

@article{richzhang-color,
	Author = {Richard Zhang, Phillip Isola, Alexei A. Efros},
	Journal = {arXiv:1603.08511v5},
	Title = {Colorful Image Colorization},
	howpublished = {online},
	note = 	 {[cit.~2018--12--1] \url{http://richzhang.github.io/colorization/} },
	Year = {2016}
}


